跳閘運動唔成功因為唔夠人多

屌你班撚樣，唔撚記得咗黨鐵點對我地？
太子站死咗人呀，死咗人呀！
你日日搭既列車都分分鐘沾滿鮮血！
仲俾錢佢賺？！

我地已經唔係最前線面對黑社會同popo！如果對藍絲，黨鐵職員都唔敢，仲抗乜撚野爭？

一蚊都唔好俾黨鐵！轉咗搭巴士既轉返番黎！繼續跳閘同保護手足！
推到萬人跳閘！！

老實講，其實跳閘大家都識，真係唔難。但困難嘅係要點要跨過自已嘅心理關口，一旦你跨過咗，跳閘對你嚟講真係easy job。

我知道好多巴絲打都會擔心跳閘嘅時侯會被港鐵職員捉，驚會罰錢呀，又可能會犯法呀咁。但我想同大家講真係唔洗驚，因為係唔會架！你地睇完呢條片就知。

[全民乘搭港鐵優惠]
應對職員方法

優惠卷poster：

到今時今日，大家真係冇需要再俾錢搭黨鐵啦，直接跳啦。大家唔好有任何嘅心理壓力，721，呢個月嘅封站，再加上太子站黨鐵嘅處理手法。佢唔再值得香港人俾一分一毫，我地一於全民跳閘。

首先我地重溫一下最基本嘅三種跳法先：
1.呢隻係最簡單嘅跳法，肥啲都跳到，手腳並用，真係冇難度架，跳多兩次就會熟手。

2.呢隻係新閘機，跳嘅時侯部機會響，要快手啲。同埋佢閘之間嘅距離有啲遠。用第一種跳法可能冇咁就手，建議直接跳過去，可以加個小助跑，都唔會太難。

3. 呢種方法會比較安全。因為直接跳閘點都會有cctv影到，但係跳欄杆嘅話可以搵啲盲位／暗位，難啲發現。不過跳嘅難度會比較高。

同場加映錯誤示範

呢位狗狗好明顯冇睇教學片啦，大家千奇唔好學佢啊，動作要標準。

平日訓練：
大家可以係公園嘅呢啲健身器材到練習。其實正常人應該都做到動作一，你用呢個雙桿熟習下個動作，到落場跳就會輕鬆好多。

至於動作二可以由低至高嘅障礙物慢慢練起，最緊要係起手動作，雙手配合身體擺動，跳起時心胸盡量貼緊膝頭

動作三就周圍都練到，搵啲單邊嘅欄杆都得。同埋唔一定要單手，雙手都做到同樣效果。係冇咁有型姐。

注意事項：
－最好帶返口罩，遮一遮，保障返自已

－唔洗驚俾人捉到，就算俾人發現咗都可以直接跑走唔理佢，佢唔會真係追你9條街，當你離開咗佢個站嘅範圍，佢冇權捉你

－入閘時睇清楚有冇黃衫或可疑人士。真係得自已一個可以直接用第三招跳，最難捉。

－出閘嘅時侯更加唔洗驚，跳完係最近嘅出口快快手走人就得，唔會捉到你。

－其實仲有個安全啲嘅出閘方法，出閘果陣去客務到同佢講話岩岩係邊個邊個站嚟，但係跌咗張飛，問佢點算。你扮下野佢多數會俾一張一次性嘅綠色出閘卡你。我試過用呢招幾次都成功。

－黃衫人都係打份工，唔會同你咁搏命，都係果句，俾人捉到，大膽啲跑走唔好理佢

－最近黨鐵多咗狗，如果情況唔允許，希望大家都唔好勉強，可以改用老人卡。唔好因為咁而被人捉。

屌你老母狗鐵，你唔配收香港人錢呀。一齊跳佢老母閪！

完整跳閘教學示範片段：

根本就唔團結

831

我今日都仲跳緊

915民陣大遊行

香港人唔團結會死得

因為跳閘追風險低回報
罷搭罷買港鐵及其旗下商場
天天做緊

一齊跳一齊跳

推

有人推無人跳

我返工放工都係極夜極早,次次得我一個表演

灰暗巴

跳閘係表達對黨鐵不滿

好撚多人跳囉

你係？

推閘？我都日日推緊

成個生活圈已經打通晒

而家睇得好緊
不過有撚用咩
咁多人 睇撚到

講緊返工放工時間

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

係D人唔夠團結 同 淆底
支持加價到50蚊一程好過LA

護身符，張飛好似係7月旺角遊行嗰日有人比我，我話我會跳閘走，不過佢都照比我，最後好似坐放學車走用唔著，依家隨身帶住當跳閘護身符

搭開嘅車站都係開合閘機
基本上都唔駛跳 貼住人過就得
神不知鬼不覺

呢招真係最唔覺眼
第二就係推

比人捉到就冇5000

驚就唔到出黎抗爭

究竟依家係罰500定5000
利伸：日日跳

唔敢跳嘅
最少下次見到有人跳
要比啲掌聲佢

要出街一定跳

我原本唔敢跳，睇到巴打條片後就跳左
多謝你

有時間叫大家罷去黨鐵商場 同杯尻黨鐵廣告商好過